(突發）武漢人仲大把方法出城

依家仲有人提供出城服務，又唔答點樣叫健康的人

香港政府肯做野未？？

Push

你叫港府做嘢分分鐘定100億上去起圍牆

封城根本係笑話，封城係封窮人

好過唔起

行路囉

依班人形畜生真係生又累親人，死又累街坊

健康（有錢）的朋友

唔係有潛伏期？點知道係健康，為左一千幾百車錢分分鐘賠埋條命

樓主唔應該放出黎，武漢人某程度上宜家幫緊我地滅共

封國都唔掂其實

不嬲係，
封城有曬時間表幾時封車路已擺到明啦。

咪就係囉 人體體溫check完都冇用嘅

咁搞法滅埋香港呀

滅緊了